有無人見到5p字會好頭痛好燥？

其實你地系米on9

ching又撚狗牙

見到5p字成個人都充滿活力

grammar nazi 最仆街

佢地應該去睇醫生啦仲上連登

純粹想問下d見到d字少左個口字部就頭痛既人系米on9甘解姐=.=

打5p字可以訓練創意

九五答八 你低能ga？

是扲但la

我 而家好頭痛

睇e生拉=.=

係 睇精神科

人哋頭痛緊答你唔到啦

睇牙醫然黎屌柒個醫生話牙你老母

Yes 應該叫呀醫

唔該哂 又可以ban多幾個

玩單機啦

你系米on9...

ban你老母 admin呀你？

吾好怪佢 佢岩岩出院 個腦吾系好穩定v.v

又撚班新會然

Ban多幾個

甘其實5p字有咩問題

佢地嬲撚到有妄想症
咪笑鳩人啦

以為自己系鴨免😂

唔好ban我啦
我得1個ac

鴨免你好

連仔

班風紀頭痛痛撚到打唔到字？

其實連囝好吾妥波台 要開funson ban人🤕

程皓波

5p字係本土文化黎架，反5p字果班系米收左共橙黨錢牙

距地口講5p字系文化入侵 其實系佢地想消滅本土文化！

班撈頭成日想消滅我地，而家cc台助就為虐仲學人反共🤦🏻‍♂️